有冇人有玩企鵝島penguin isle?

玩極都解鎖唔到鯨魚個位...
有冇人有攻略? 要點由aq 儲錢到ar, 其實我都唔係好明點玩....